法國Uefa成撚日逼害我地多蒙特

歐洲足協根本幫拜仁逼害多蒙特

13年入決賽被拜狗搶咗Gotze，對我地已經唔撚公平，但Uefa視而不見又唔肯改期，結果搞到我地輸咗
前季殺入8強，明明隊巴被人炸，都逼我地第二日比賽，又係甘搞到我地輸
連續幾年抽到皇馬，屆屆都被皇狗黑，上年拉莫斯打排球搞到我地領先唔到，結果輸撚埋
拜狗就年年抽好簽，今年更加離譜，四大聯賽一隊都無
反而我地要踢死亡之組，對下體

屌你Uefa根本就係助長霸權，令我地超越吾到拜狗，食屎啦

間接逼害埋曼聯

屎浩克 賀狗都好簽過我地
屌，諗起都嬲

你做乜鳩呀

我地慘好多，次次輸基本上都係Uefa搞死

見到你地抽好簽，覺得好吾公平囉

擺低粒膠咩意思牙

收皮啦撚樣

真

好核突 開個新AC黎扮對面球迷

唔怪得條撚樣又係度吾系甘牙又夠膽係多post 話唔驚馬體會 屌你垃圾球會都有人扮球迷引戰

今日我決定做返多迷ok？

推

屌你老母你就垃圾

我係德甲大愛撚

柒到

仲柒過我 比人秒

吾覺得一定輸囉屌
起碼吾打控傳打防反，一定有得同下體打

其實最慘係淪落到d 主力走哂去阿仙奴
係阿仙奴呀，你話其他幾隊前6英超就話
基本上阿仙奴仲柒過多仔自己

雖然你講得岩，不過

ching ho ball

高層垃圾囉，吾系華斯基使撚甘折墮